同女朋友差唔多每日都嗌交 點算好

如題

分手囉

如果我老啲會懶幽默叫你毒啞佢

中出即飛

氹番佢
之後中出個幾次分手

鬧咩先

好多原因

我本身性格有好多缺點
諗法會偏激 講野好衝動

佢性格同過去又有啲野冇辦法為我改變

所以變左好多時因呢啲野嗌交

勉強冇幸福
Btw u lum u la

咁一係你嘗試磨合
做唔到咪分手
好簡單

我同條佬一齊十年，每個禮拜嗌一次大交，加加埋埋都嗌左過千次大交，其實係好辛苦未結婚就想清楚，係唔夾

但我地都覺得同對方一齊嘅時間係好開心 除左係嗌交嗰陣

同我好似 去到談婚論嫁 最後都散左 大家好好地傾清楚啦 唔好嘈完又當無件事 我果陣就係咁 嘈到有一日 佢終於頂唔順

呢個世畀最難搞就係做啲自己唔想做嘅野
好似減肥咁
既然你知道個問題嘅自己燥
就要諗方法改
Set個最細嘅achievable 嘅目標俾自己去改走啲唔好嘅習慣/意維
用多啲個腦 郁下佢
諗下下次遇到同樣嘅問題
有咩地方可以做得更好/有咩行為唔好做
慢慢你就會spot到你嘅壞習慣

最憎啲問完人點搞又我行我素
日日叫春
根本連一步都冇行過去改問題嘅人

利申改左兩年先改走自己嘅問題俾啲恆心

有冇計仔迫條女減肥 比啲恆心佢
成日都講會減
無啦啦都要同我講要減要減
到時我提佢唔好食零食、又話減肥？佢就燥
係我問題定佢
哈哈 哈知想點

你嚟得連登問都係想要唯一一個答案啫

睇錯每日性交

嘈啲咩

係你唔鐘意佢肥 定係你唔鐘意佢燥你？
女人就緊係成日話想減肥 因為瘦靚呀ma
你行街見到對靚波鞋都話想買啦 但要用錢買就第二回事lol
佢真係肥到好介意就會有motivation
你講係冇用架
佢覺得自己肥要減就得 你話佢肥叫佢食少啲就唔得 明唔明

下次醒水 唔好話佢肥 用佢手機幫佢影相突登影多啲隻下巴呀 短粗腿 佢返屋企發現影極都唔上鏡自己會想減

講下例如有咩原因？

例如我

經常吃醋

好似我咁囉 平時正正常常 發脾氣就掟爆野

有冇試過或者諗住改

識個男朋友